話唔搶廁紙果d真係苯柒

依家唔係淨係廣東同北京收皮啊。
係成個世界工廠都收皮啊。
成個世界工廠停撚左產啊。
年頭到依家都未復工啊。
三月都未必復到工啊。

利申：屋企有1個半月紙巾庫存。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

你都鳩鳩地，照你咁講咩鳩都要搶啦，on9

On撚9

1個半後你咪又係冇廁紙用

屌，依家你買定，係咪都用得著架。

無撚腦 死返去香討啦
而家全世界得中國有生產線

用手抹屎忽囉 on9😂

台灣無咩

表達得差 漏左個咩
咪就係話全世界都有

唔係話全世界紙巾都係中國生產
而係中國產量佔一半

情況同口罩一樣，中國一冇產能，即刻變戰略物資。

你都on9，而家傳染病廁所使用率會大增咩？照你咁講咩鳩都要搶啦。

俾負皮果班on9仔千其唔好去搶啊。

去搶就正契弟。

原來喺你智慧裡面，大陸先識生產厠紙

多幾個你呢d 人真係乜都無貨

你自己慢慢去搶
我寧願用手用水都唔搶

用水洗囉

相信在座都無人比得上呢個on 9

連登仔一邊開post叫人唔好搶
另一邊係咁搶

1979年前 全世界冇得抆屎

呢個世界唔係只係得中國生產廁紙

用得国產貨嘅低能d好正常啫,大驚小怪

關我撚事咩
咪全面唔撚好用支那貨囉
將香港所有貨轉曬做歐美日貨不知幾撚正

On撚9，我買智能廁板唔好？
反而M巾真係要買

真係好撚反智
搞到我呢啲平時痾得多用得多嘅
要走落街搶埋一份